Exercice
========

Le codage par différence (*delta encoding* en anglais) permet de
compresser un tableau de données en indiquant pour chaque donnée, sa
différence avec la précédente (plutôt que la donnée elle-même). On se
retrouve alors avec un tableau de données plus petit, nécessitant moins
de place en mémoire. Cette méthode se révèle efficace lorsque les
valeurs consécutives sont proches.

Programmer la fonction `delta(liste)` qui prend en paramètre un tableau
non vide de nombres entiers et qui renvoie un tableau contenant les
valeurs entières compressées à l'aide cette technique.

Exemples :

``` {.python}
    >>> delta([1000, 800, 802, 1000, 1003])
    [1000, -200, 2, 198, 3]
    >>> delta([42])
    [42] 
```
